有冇人另一半唔接受你既負面情緒？

唔知各位巴打絲打係有負面情緒嗰陣係點處理？
會唔會同另一半呻下講下
但係對方就嫌你太負面
呢排男朋友話我越黎越負面
其實我都唔想影響佢
我係咪應該有負面嘢儘量都唔好同佢講？

冇人中意收到負能量
試下搵陌生人傾下/用其他渠道發洩
利申：試過比fd因為咁樣而絕交

認真回答
處理方法：訓覺

同另一半呻佢會覺得煩
所以同朋友傾好過

近排我都係咁覺得
朋友點都會安慰你講下啲解決方法
但係另一半就會嫌你成日都諗埋一邊

負面情緒嘅來源係啲咩？
係因為對另一半嘅不滿而出現嘅？

唔好講咁多 每個人都有自己煩惱 仲接收埋其他人嗰啲真係頂唔順
P.S. 最近已讀經常放負的朋友，真係好煩

咩嘢負面情緒先?
工作上? 人際關係? 呢啲嘢有咩好抱怨?
呢啲垃圾有咩討論價值? 工作唔鐘意就唔好做, 人事關係唔鐘意咪屌柒佢地
你話你諗唔撚明人生有咩意義再講

都係有部分係因為佢既
佢話我成日會諗多左
覺得我太敏感啲frd
有冇方法可以令自己唔會因為佢小小嘢唔開心

明白

咁樣可能係佢自己真係覺得你介意嘅野無問題
覺得你自己情緒勒索緊佢
所以只可以叫你唔好成日咁諗。。。

其實佢係做咗乜野？
我自己初初拍拖都會因為男朋友成日唔覆msg就喊
覺得佢唔著緊自己
但後尾先發覺佢嘅性格同習慣真係咁。。
之後每當我想喊/發脾氣嘅時候
我會諗下佢平時對我好嘅地方忍住
唔想再因為同一樣野嘈 傷害大家嘅感情

我會因為佢無意中既一句說話
可能好惡語氣好差咁樣同我講嘢
之後就會唔開心
但係之後問返佢又會發覺其實佢冇咁既意思
同埋我地現實既相處其實完全冇問題
真係只係冇見面既時間就會出現好多呢啲問題

Oh.....
咁我都有類似經歷
但我係會覺得佢msg好冷淡而唔開心
我會即刻打電話同佢講做咩咁hea
不過聽到佢把聲又即刻無乜野

可能純文字有時真係好令人誤會
試下同佢不如msg加多d emoji?
或者send下stickers
咁樣會唔會令你感覺好d?

有時其實我都會
好容易好小事而諗多左！
但係一聽到佢把聲或者係見到面其實就咩事都冇

係呀 聽到佢把聲仲會覺得
死啦岩岩無啦啦又鬧佢好似好衰咁
明明佢真係好無辜

有呢個情況應該分手
佢覺得你諗多姐係佢根本已經冇耐性

同你一樣呀😢😢😢

一齊去解決呢個問題

其實唔知係咪因為冇比較就冇傷害
剛一齊段時間佢同我都msg得好密 會講好掛住我嗰啲
而家一齊先一個月 依排已經冇再聽過 而且msg都鐘意擺一個鐘幾個鐘先回
但見面又冇咩嘅
所以太敏感真係好死
到底可以點

啱呀
會唔會係你另一半呢排忙啲多嘢煩啲呀？
我覺得有時都可以自己去嗲下佢
可能會令你地多返啲sweet嘢

我都試過咁嘅情況
同佢傾下講下你感受
男仔通常都冇乜嘢只係唔覺意咁遲覆

我有同佢當面講過不下一次㗎了
不過佢應該覺得唔係啲咩大問題
我又唔想喺啱啱一齊段時間好似搞到好chur咁
所以唔諗住次次見親都提 好似chur
就算講都係再等耐啲 可能一齊再一段時間先講？

佢不斷灌輸負面情緒比我
我本人其實受唔到
到我向佢發放負能量一段時間後就被分手

咁唔Fair既咩

有時我會諗點解佢放負就得
我放負就唔得
可能係我放得太多掛

自己一個喊
喊完仲有負就繼續喊
唔好放負比人
無人想接收到人地既負
就算佢地一開始口講唔介意之後都會覺得煩

如果係因為佢呢...？

因為佢你就更加唔好比佢知
佢知道因為自己令你有負佢又會唔開心
你知道佢唔開心你又會更負
係一個死循環

感情問題一律建議分手

搵陌生人比另一半知道仲死

有，俾人飛埋

原因就係因為接受唔到你既負面情緒？

係呀啱啱一齊
鬧交唔開心一喊佢就心軟話冇事啦
宜家耐左
根本理得你喊定唔喊

打去果d傾訴熱線唔開名咁講
反正冇人知你係邊個
鍾意講咩都得

其中一樣啦

咁你有咩發洩途徑？

我女友日日瘋狂放負
番工日日話上司針對佢,話份工無前途 (其實政府officer工,7-8年升級有60K,算唔錯)
淨係今日同細佬鬧交,瘋狂放負
跟住WFH 2日,又屌點解我唔5日
頂我要番足5日半
我一講,佢就小我話我私人工高人工啲應該既
佢日日瘋狂放負,我就講2句都唔得,真係好辛苦

啱既
佢知你唔開心又會煩
你唔開心既原因因為佢
佢又會自責又唔開心

你呢種又真係只係得個忍字
安慰佢好似冇乜用
因為佢個諗法係咁就係咁...

佢細佬對佢女友好,但佢細佬女友極賤格,成日同其他男仔單獨出街,戴帽係時間問題
佢對佢細佬好好,佢細佬成日發佢脾氣
我對佢極好,乜都就哂佢,佢就日日放負/發我脾氣,但我一想講下我遇到唔開心既野佢就會鬧我放負
人總係對對自己好既人差

有冇同佢傾過？

無得傾,一齊左4年幾
頭1,2年我每次想理性咁指出佢問題討論
幾好語氣都好,佢幾句內就會話我發脾氣,之後要我氹番佢
久而久之,我乜Q都唔會再講
佢激嬲我之後仲要我氹番佢,好難受
所以寧願唔講

朋友同伴侶點同

我果個會直接無視
所以我後黎都唔想再講佢知

無得講啦咁，一個願打一個願捱。

問題而家發覺就黎捱唔住
我以前真係好愛好愛佢
但呢啲double standard 逐小逐小咁侵蝕
我發覺真係會影響感情...

係咪成日都會因為同一件事嘈？

其實唔會嘈或者鬧交
因為只有佢單方會鬧我,我唔會還擊
至於佢放負,黎黎去去都係工作/家人咁
我都聽到識背
而家佢whatsapp炸我放負果時
我會覺得好煩
尤其係我一向要秒應佢whatsapp,佢咁樣炸我,我真係辛苦

最後我同佢散左

可以多啲交流下
或者可以試下搵個時間大家一齊諗下？

我都係度考慮呢個問題...
諗緊以後一齊住
我係咪有負面情緒都要強顏歡笑？
定係話其實見到面就唔會有呢啲情況發生

咁你宜家係咪都會照安慰佢同氹佢
其實佢發唔發覺你地呢個問題㗎...

溝通我都知好重要
問題係佢算係唔中意講番之前既嘢
話攞番出黎講就會好炆憎
唔知之前既嘢有咩好講
但係有時係件事雖然過左但我唔知佢點諗
所以我會講番
但一講就gg

你地一齊咗幾耐？

其實都只係八個月

直接skip？
唔理你繼續講其他嘢？

如果覺得要捱，去維繫一段感情。
你自己都知要點做

有情緒病 少不免放負 有時自己都解釋唔到
但都明白就算係另一半都好
都冇義務下下接收自己的負能量
久而久之成日自己匿埋喊
都唔知咁樣係咪對大家都好啲

收埋可能對大家都好啲...
或者只可以搵朋友傾訴了

以前覺得有喜怒哀樂嗰陣都可以同最親最交心既人講
但原來唔係咁樣...

其實唔係唔比放負
但可唔可以睇環境同情況
日日係咁放負幾正能量既另一半都死